大家通常係邊度買衫

Forever21
H & M
Zara
U記
Topman
我平時都係去開topman,d cutting 好似靚d

Aeo
H&M
Bershka
Pull & bear
Zara

利申窮撚

上網

H&M啲衫好鬼長 越嚟越少買

邊度買初性價比最高？ 網上都無所謂 盡量唔好推介貴牌 好窮

u記
baleno
GIORDANO
gap
無印
chocoolate
nike,adidas,puma等運動牌

利申:毒撚

U記算啦

Collect point 都唔差 不過要等佢減價

認真淘寶

買開邊間 有冇好介紹

Pull&bear啲衫真心唔錯

wego
collect point
bershka
pull & bear
stradivaris
h&m
forever21
u記
GU
利申：崇日撚

american eagle

simw__d我覺得接近到
btw u記only

H&M d質素越來越差
d design又柒左勁多
以前都會買下 而家不了

Forever21都係

我偏好多人買既野 因為多評價同埋有圖

隔離有個淘寶post 有晒巴打買過既excel, 果d應該冇伏

U 記其實真係屈機 ，除左外套，d褲同其他單品，性價比都好高

Monki
Midwest
Retrostone
喺唔同小店買吓
淘寶
Pull & bear 買畀男朋友
其實pull & bear啲嘢真係唔錯，
質地好價錢大部分合理，
有時特價重執到荀嘢，99蚊條牛仔褲邊度搵呀

以前都會幫襯h&m，以前啲嘢靚好多，價錢都偏平，而家啲款真係不堪入目，質地又差

有冇腰長腳短既巴打 你地去邊買牛仔褲多
真係好難買